(台測)黑俠 怪形1-2蒐屍魔1-2

睇清楚時間幾點播
關左ADBLOCK可以睇到V台好似係 按左下可轉CC台
可以直接睇到V台

1.主角徐夕（美國版則作Simon）是個圖書館員，一直嚮往平靜的生活。但是，他的真正身份卻是一個超級戰士—一個高度機密計劃所培訓的試驗品，編號為701。當他發現其他的試驗品肆意犯罪，而警察卻無力制止，便化身為黑俠，鋤奸扶弱。由於軍方的實驗使他喪失痛感，黑俠幾乎是無敵的

2.一群科學家在南極洲做研究時，遭受到某種殘暴怪物的攻擊，最令人害怕的是這個怪物可以將自己複製成像是人類等生物的生命體。哥倫比亞大學的古生物學家凱特洛伊博士得知這個發現時，決定離開實驗室，遠赴南極洲展開調查。

同行的還有桑德哈佛森博士和亞當，他們一起加入由艾德華沃納為首的挪威研究團隊，此團隊在偶然間發現一個埋藏於冰層已久的怪物，於是，他們將其挖掘並做簡單的實驗，沒想到卻讓怪物脫逃。因此，凱特博士和直昇機駕駛員卡特及其飛行搭擋詹姆森要一同阻止怪物繼續傷害無辜..

3.一日，兩名挪威人駕駛一架直昇機，在南極洲的凍土地帶上瘋狂追殺一隻愛斯基摩犬，這隻狗好不容易逃進了美國科學家的研究站中， 其中一名挪威人因錯誤被手榴弾炸死、另一名挪威人因固執地追殺那頭愛斯基摩犬時、同時誤傷一位美國探察隊隊員、結果被美國探察隊的隊長射死。令此事成為懸案。當晚，在美國科學家的營地中，那隻死裏逃生的愛斯基摩狗竟突變為怪物，攻擊營地中的狗與科學家，他們這才發覺，它是種來自外星的變種細菌，在殺害其他生物後，便模彷起被害者的外形..

4.擁有犯罪前科的男子阿金（喬什·斯圖爾特 Josh Stewart 飾）靠著一份除蟲的工作養家糊口，但是這點稀薄的工資對於巨額放貸以及等著吃飯的老婆孩子來說無異於杯水車薪。萬般無奈之下，他打起雇主——珠寶商人邁克·切斯（Michael Reilly Burke 飾）的主意 。適逢切斯一家外出度假，阿金找到當年的好友羅伊（羅伯特·維斯登 Robert Wisdom 飾），他準備從切斯家偷出珠寶並拜託羅伊銷贓

5.蒐屍魔舉辦狂歡派對，邀請全城帥哥辣妹來共襄盛舉，艾莉娜與朋友們更是盛裝出席，而這些誤入陷阱的年青人，都成為他的完美收藏..

4 40PM左右播了 隨時電腦大爆炸